四哥硬上！揭她童年起遭大哥性侵 媽知情卻罵女兒

1名少女3年前在KTV遭四哥性侵，查出她童年時多次遭大哥猥褻、性侵，媽媽的反應令她更心寒。
今日出版的《聯合報》報導，2015年9月30日少女被四哥帶往KTV與朋友一起歡唱，唱到最後友人離去，僅剩兄妹倆，四哥強行拖她進包廂廁所內性侵。法官依強制猥褻罪判他9月徒刑。

檢方調查該案時，意外從少女臉書看到她從7、8歲起遭大哥多次性侵，媽媽也知情，甚至曾親眼看到衣衫不整的哥哥與她共處一室，少女說，「我媽知道的第一個反應就是打他，打完之後，卻是罵我」等語，也曾懷疑是否為媽媽親生。台中地院依加重強制猥褻罪將大哥判刑3年2月。

好像Ｄ未亡人咁，俾成屋男親人屌曬

以為謝老四

仲有大哥

所

台中+1

所以咪話

個大哥應該嬲死四哥
本來靜靜雞食左個妹幾次冇人知
點知老四咁猖狂 搞到單嘢黃晒